{
    "question": "Tuliskan besar sudut terkecil pada pukul 06.30,pukul 10.30 dan pukul 09.00\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>06.30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-macam-macam-senam-kesegaran-jasmani-940",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan macam macam senam kesegaran jasmani.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada empat jenis senam yaitu senam lantai, senam irama, senam aerobik, dan senam ritmik.</p><p></p><p>smoga membantu,jangan lupa jadi jwban trcerdas kaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam aerobik ,senam ritmik,senam lantai, senam irama</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-405",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. c.kebugaran</p><p>2. a. kaki</p><p>3. c.ditekuk(fleksibel)</p><p>4. a. mengayun lengan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lihat-kebunku-semuanya-indah-lirik-lagu-di-atas-memiliki-tekanan-250",
            "question": "Lihat kebunku\r\n Semuanya indah \r\n Lirik lagu di atas memiliki tekanan yang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sedang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna tidak ada nada tinggi</p><p>mohon membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-teknik-menahan-bola-dalam-permainan-sepak-bol-310",
            "question": "Di bawah ini adalah teknik menahan bola dalam permainan sepak bola,kecuali a.menahan bola dengan telapak kaki b.menahan bola dengan dada c.menahan bola dengan paha d.menahan bola dengan tangan    tolong di bantu kakk\r\n besok udh di kumpul",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>d. menahan bola dengan tangan</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menahan bola dapat duraikan lagi menjadi 4 jenis, yaitu menahan bola dengan kaki, kepala, dada dan paha.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-macam-macam-teknik-dasar-bola-voli-555",
            "question": "Jelaskan macam macam teknik dasar bola voli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik dasar bola voli yang terbagi menjadi empat, yakni, service, passing (umpan), block, dan smash atau spike.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-makanan-yang-mengandung-karbohidrat-741",
            "question": "3 makanan yang mengandung karbohidrat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ubi jalar</p><p>jagung </p><p>nasi merah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nasi</p><p>jagung</p><p>roti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>soi kilo silah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-merupakan-aktivitas-gerak-berirama-531",
            "question": "Yang merupakan aktivitas gerak berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Senam irama</strong> disebut juga dengan aktivitas gerak berirama.</p><p></p><p>Senam irama adalah gerakan senam yang dilakukan dalam irama musik, atau pembelajaran bebas yang dilakukan secara berirama.</p><p> </p><p>semoga bermanfaat terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><u><em>senam irama disebut juga dengan aktivitas gerak berirama. Senam irama adalah gerakan senam yang dilakukan dalam irama musik, atau pembelajaran bebas yang dilakukan secara berirama. Senam irama dapat dilakukan dengan ataupun tanpa menggunakan alat.</em></u></p><p></p><p><strong>Penjelasan: SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></p><p><strong>SELAMAT BELAJAR</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-bagan-perkaraborgan-sistem-gugur-poda-cabling-olarhaga-bo-997",
            "question": "Buatlah Bagan Perkaraborgan sistem\r\ngugur Poda cabling olarhaga bola volly\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iiiiiihuyhhf6vdrvsv svs s 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-termasuk-cara-untuk-melatih-otot-tungkai-a-angkat-ba-244",
            "question": "Berikut ini termasuk cara untuk melatih otot tungkai    A. Angkat barbel dengan tangan\r\n B. Latihan jongkok sambil meloncat\r\n C. Berjalan di tempat\r\n D. Naik kotak atau boks",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Angkat barbel dengan tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-tari-tersebut-dilak-994",
            "question": "Gerakan tari tersebut dilak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>joged tik tod bareng bareng</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}